上年成皮買左xs果d 點睇$6000 有找既iphone 11?

XR2 黎

但性能 價錢 電 都好過Xs 仲要a13

早買早享受姐

拎一年前既機比？

過往每一年都唔會咁大落差啦

我都覺得 11 唔係 XR 的級數
係 Pro 太撚高階

我唔明 pro同pro max除咗相機 同11有乜大分別

11咁撚平
咩mon？

今年11抵買

差成年冇得好比
同埋始終11都係超粗邊LCD mon
唔係個個接受

如果係俾6打後換機已經係差好遠

講真普通用家11真係完美既upgrade
pro唔係我地買

等睇一街紫色

5g有得你用？

11好抵買

2020 年mon 竟然冇1080

垃圾11

一定買套

有 5G 喺香港都一定係支那科技供應商

11同xs 個落差太大

11係對應xr

但係11 連xs都屌打左

11 前後都1200萬像素

原來xs都係 自膠

D人都仲係話買XS

11淨係講個mon同埋機身唔用stainless steel 已經差左

11 係咩

11 仲用緊LCD Liquid Retina
Xs 用OLED Super Retina

xs 前置700 萬像素

新機同舊機比？

I mean唔係steel 係乜

都係無3.5mm?

過往一年未試過差咁遠

而且xs 前置1080p HD 拍攝
11 4k

差距真係太大
睇返性價比11屌打

咁真係11 完勝xs 仲有wide len

算啦

鋁

咁我都係繼續堅持6s
直到最後被淘汰

睇返 xr都唔會屌打x
8又唔會屌打7
就算iphone 5c都唔會屌打5

11是XR強化版本
11 Pro/Pro Max是Xs強化版本

可以點睇都用左成年

用緊8，遲下買部11

8洗咗啲資料當back up機，拎去發夢唔怕俾人check到

如果真係要比11同xs
關鍵我諗得個mon

如果你ok既
11就係cover左xs

鋁合金

Pro max

點解咁堅持
我用6sp都轉左airpod成年

名義上係
但今年11強化得太接近pro
xr 去 11 個進步太大

不如用十幾年前用幾千蚊買既推機黎比....

只要用家覺得個抵既
人地用4000買早一個月都肯制，呢d睇人既購買力

可能一出11人地又換新機
部xs 拿起手當後備

但係11咁樣衰..平都唔會買！

呢架5G係咪一定係華為d野泥？

因為上年俾人屌到七彩
一係平但明顯低階xr
一係高階但貴既xs
冇正常中間既機
明湯ifan

11算做番以前個性價比

出面減價
原價8千幾嘅機都應該低唔過5999
xs 而家尷尬
賣六千幾七千幾
點解唔買11

之前出左xr
x仍然好過佢
所以貴少少都有市場

好想買返xs max呀呀呀呀呀呀

注意返都唔完全安全架 舊機新卡佢都可以睇返部機imei認到你

8 plus換11 是否不智

換xs定11好

唔理了照買，覺得8個moon打機唔夠爽

我覺得可以
不過等到等多年

值得換喎

除非你好窮

建議等再下一代 但水喉足就換

點解

老老77 個night mode我覺得真係值
前置鏡頭終於12MP可以4k

mon係決定性

pro 定11好 差幾千

11個mon係咪無1080p...

我覺得要等實測先

雙鏡頭功能一樣？

肉眼睇係咪真係咁大分別

睇過實機再評論啦on9
XR拍埋XS MAX個質感差極遠
相信呢部iPhone11質感都唔會比XR好幾多
電話唔係一味睇SPEC既

其實越望越靚 初初望到都想嘔 而家直頭少少型

心水清
全新xs 256 仲賣緊8k

睇相機同mon 姐
我唔係好執著，打機多，買11

如果你講外表既話係完全一樣

而家全新xs 個價邊度睇到，上網仲係舊價

聽朝落Apple 問啦

唔係 但係色差分別大

自問畫質肉眼分唔到大分別

但係顏色飽滿度xs既OLED真係靚好多

都係果句 兩部機唔拍埋一齊比i11既LCD已經滿足到隻眼

XR膠感係極高
睇iPhone11個gallery都係好膠
相信物料差唔多 甚至一樣
睇過實物我肯定你地唔會再咁高評價
btw純碎用黎打機既 當我冇講過

因為舊電開始倒水

11主要係條粗黑邊好柒
講真lcd 同oled 我個人覺得無咩所謂

用緊爆左相機嘅8plus換11是否不智

有錢人唔會care 呢D野
反正都換11 pro

Mon

11 電都屌打xs

已經較咗鬧鐘早啲起身

造工差幾皮你又唔講

apple出發佈會，大陸微博搜尋全部都係apple

xs 如果同 xr差唔多價 應該都準備入手了

梗係唔不智啦

ram

xr 仲有冇用？

Game boy當年都賣$500-700

個個都話會用套

咁xsmax會減到幾多

11可能仲係3g ram
Pro promax 4g ram

lcd唔代表一定差過oled
起碼冇flickering issue先

實係掛last idea掛壞舊電
利申：用緊7plus 想換11

你同問當年買X嘅見到XR有咩分別

性能差幾遠下
你不如先諗xs

條邊11同pro 都一樣咩

好似係4g同6g

仲有粒電

講11同xr

下晝5,6點先得閒去鋪頭睇 , 應該仲有貸掛

你論性能一定係11贏晒
問題係個外表

睇完比較本來對11 有啲心動
但見到個條粗黑邊都係不了

安慰自己 xs 仲有3d touch esim 條邊幼d

希望係我比蘋果撚慣左

買11 不如買 XR / XS啦講真
反正過1－2年都要換5G機

用套就唔係concern
最撚灰係條黑邊

講真5g要觀望

用慣左X機 拎朋友部XR一上手就唔慣，又厚又粗

所以我會升11 PRO

希望xs 個價靚仔啲

係咪3部都無 3D Touch ?

個條黑邊真係搞唔掂

屌呀，唔想同支那人爭
又話貿易戰嘅

用緊Xs max係咪唔使換

你平時d 電夠唔夠用先
如果勉強夠既，我諗你買部新既xs xr 都會夠用啦

係 真壽終正寢啦 完成歷史任務

性能上XS輸哂
但不鏽鋼同oled幼邊好過鋁+粗邊LCD
Xr 11拎上手唔會有X XS 11 Pro既premium感

全世界都係仆街支那

我仲用緊6仔 終於換得落手

冇

但講真都係用套架啦

利申現在用8+
平時睇片 影相多
有點心動買xsmax 但其實有沒有換的必要
還是換11好？

但粗邊LCD真係不了

應該都係用Qualcomm chips 架啦
屌為... 真係用屌為咪唔買囉

我用左10x都冇諗住換，以前2年換一部，不過11真係冇乜吸引

11啦

11超廣角 + 前置1200萬全4k
win

用淺色case唔會覺

用8+ here, 應該換11
諗緊256好定512

11 咩顏色好？

我揸過xr佢冇個重感係真既⋯
男士用會覺得幾lego feel

但睇片會唔會差好多？

諗緊睇片ge問題

你用套既其實有咩分別
我反而會揀鮮色

都用左一年 有咩好講
大家定位本來就唔同

頂上個月先換左xr

嗰種”premium” 感好睇個人架姐
有啲人會覺得有新一代iPhone 已經好premium

無乜好討論 就好似ultrabook咁
對比一半價錢既厚機佢就係同spec但薄 窄框 靚仔 靚料
你剩係睇spec咁無意思

真係上年買又冇所謂呀, 成年前有咩好比

呢幾個月買就陰公

8plus 用家表示會等下年部機
反正而家部機仲開心使用中

個mon像素同對比都輸xs
仲要加條粗邊同成部機重左

Xr同11 差唔多一樣 點解話11 好抵好正 同係時候換機

用緊6s 心大心細想換機,請問巴絲打有無意見可以俾到我

平過XR上年個價 多咗night mode + ultrawide鏡
粒電又多一個鐘
照計仲多1GB RAM

用開6打後11係完美升級

11

好抵但係佢個鏡頭咩事好柒 換唔落

咁係既 平左又多左野

想問下鋁金屬同不銹鋼 手感同耐用 會唔會差好遠

Xr都係鋁？

咁你一係轉會
一係成世唔洗換

原來自己用6s plus 冇寫鋁定不銹鋼

6s plus 真係幾好拎

用緊6sp 反而想知Xs max減到咩價 xr同11就有得比，如果同Xs max差唔多價 我會揀大機，反正個差距唔大

差一個月做咩唔等埋，買舊機都平d啦傻佬

係囉 果陣朋友換xr因為佢6sp trade機仲值1700$

上個月咩優惠都冇 咁心急換

其實係有轉頭

同6s plus條邊差唔多feel

仲要月尾，主要係用舊個部爆左mon，心諗新機發佈應該係貴價機，8000up掛，我屌6000幾有新機

iphone x oled睇到眼殘 今次打死都換11

Apple store 有價錢

重點呀舊機會減唔係新機貴唔貴

揼春中，快d講幾個11既缺點比我平衡下

上年9月一出就買xs嘅用家表示：其實無點睇...咁唔通年年唔換等到佢出部好勁好勁架咩咁我地都用左一年新機啦唔明個po嘅意義

多謝巴絲打賜教

有新買新

非常認同
爭左種精緻感

唔洗話好勁，起碼大分別，不過你唔介意當然可以年年換，去到x之後已經未有進展，我用緊x未有諗住換，x暫時夠用

6剛換左電，64gb用開iCloud , storage 緊緊夠用，速度有d慢，但都仲頂到人地話2020大改，應唔應該等

sor 我係7換xs所以對我黎講係好大分別

咁就真係差好遠果時7上x感覺都爽好多

都係LCD，無左3d touch
最重要係柒左

係咪真 要換機

我Se 上X 仲爽

都係無touch ID

用緊6s 液晶裂左個mon有2點黑點 買pro個mon無咁易裂液間定11？

iPhone 11 個價錢真係好進取

唔知Xs 256轉 pro 256要補幾錢

Cls邏輯

我6s上 x都係
某程度同你講
哩家電話更新換代 唔雖要咁急換機
硬件都到頂
好難有咩新進步
今代我唔影相唔關我事

冇3D touch 俾狗用
冇得preview 試伏post
用緊xs max 睇post 之前一定preview先

Iphone5上XS，感覺

你打唔打算換

暫時感覺x仲夠玩所以唔換住

我理閪佢支唔支那，我俾錢架屌佢老母，仲好意思話水係中國既食又係中國既，買返黎架柒下柒下咁。去茶記個侍應會唔會話唔係我比飯你食你餓死左？

下年出四筒又會話三筒就夠

咪on9
如果今年低階衰過舊年高階有撚人買
你咪當折舊

買11好冇

定買11pro

唔好諗啦

年年都有一堆人話樣衰

你要比應該用返pro同xs比
拎部電子垃圾同一部真正嘅iPhone比簡直係笑話

接受到個mon 差幾皮既都okay 既

不過講真我寧願要tele lens 都唔要ultra wide
所以佢咁樣引人買 pro

我部6s plus終於搵到個合理時間退落黎，買部普通11都夠玩了，係要告別touch id同埋3.5mm頭，不完美，但可接受

幾時先出細mon呀
我要4.5吋full screen呀

有冇講到128gb幾錢？

apple個網有曬啦

64唔夠用 256又用唔哂

見到了 ty
6499好撚平

條邊粗過馬撚送都唔要啦

之前6s見到xr心動，但忍到冇買，11要狗衝了

同你一樣諗法

2019年條邊仲係西咁闊

最好真係送到唔要

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實好多人係為左個ecosystem 而用iPhone 。
老實講成日話個條邊粗的人我都想知道有幾多個部電腦螢幕一樣係無邊的

太空卡二手機

3個鏡頭不了
xs靚咁多貴都抵

Xr 根本就係垃圾

繼續用se

8轉11 無問題啦

11 pro max咩色最靚啊

用緊xs xs max嗰班都唔會轉iphone11啦
個外型差咁多
有限budget先買iphone 11既姐

XR / 11 同高階機比，都係少個鏡頭、mon差啲、用料差啲

個差距同往年有咩分別？

iphone7 trade-in 換11 pro 可以平幾多

點睇30年前買左厚mon電視既人？

咪以為自己好醒啦
早買早享受
遲買代表你窮

綠色

xr真係要包膠，太柒唔包唔得
xs一定唔包，全裸先係最高享受

訓左無睇, 我部XS MAX係咪可以再戰十年?

Apple store冇得買XS

6s轉11是未最好選擇，一般用家
同埋影相除左pro多個長焦距外，其他係無分別？

屌你老母打

iphone 11 128gb 個價真係超級吸引

對於用緊iphone x既我黎講真係完美升級

三眼仔 成個spec. 全部落墨去左個鏡頭到 內裡所有野係同iphone11一樣 1皮真係不了

+1
部6s捱左咁耐 終於要壽終正寢了

見ching貼望一望 我92%
利申都係頭批

6仔可以換11了

Until the last moment
利伸 6s

我最想睇係新呢三部iphone 嘅battery drain test

我6s4年電仲有90%,不過都漏電咁依家申請信用卡呃迎新時間到了

Mon同機身料

有方諗住換

點解11 Pro 重過XS
舊電大左？

有冇

用緊7，咁鳩大部機隻手唔夠大用呀
唯有試下11 pro，點解唔出部細啲

都有唔少國家唔係架

無 我上一部係6s MINOR UPGRADE唔會咁快換

+1 應該唔洗再帶尿袋出街了

6仔終於可以換機

［size=6]中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法[/size=6]

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

今年出d機柒到冇朋友

SE撚表示呢幾個月部機慢咗又試過死機
要換機啦

其實之前X咪都係咁...個個話似紅綠燈🚦點知個個都買

6仔

同埋磨沙背板係唔係冇wireless charger

同Xr vs x有咩分別

我都是頭批Xs max 93%
諗住睇下個樣，睇下接唔接受到個鏡頭

想請問吓大家覺得而家買iPhone 8抵唔抵屌？見減到$3899，想買部俾呀媽用，唔知仲頂唔頂到3年iOS更新

佢平時都係睇吓蘋果動同YouTube，無咩其他要求。

不了，用緊s10+

Popo綠幾靚

頭批xs 91%
上年第一日出機

Midnight green 好型

係 仲要計黎計去 好撚慘之後去笑9有錢人

性價比係
同埋要習慣大細
我當年se->xr

上年10月中到出XS max 電池都跌到93%

其實即係xr2 改個名做11 幾受歡迎

其實機背係點樣有乜所謂
用手機都係望住個mon
更何況會笠殼

換11定pro

第一日就買xs max 97%

仆街，請使用不推文回覆

11好撚樣衰

一定得 我2個老細仲用緊7plus仲要有打機

6s表示換機

8換11 定11pro 好
我見11pro影相好似幾正
去旅行影景 唔洗帶住部重相機

我6S+想換11pro max

有冇3d touch?

iphone7 仲有無得trade-in

另外啲banking apps 係咪要新舊機喺度先set up到

有冇人用緊6s電量87%

6s四年用家 堅持唔換

咁11定xs好

xs 有冇得平？ 邊度買到仲

諗住6s+換8+

上年xr俾人狂屌好醜又粗黑邊，今年正名iphone 11就上神枱！？

Xs系列落哂架

啲差價都幾大 嚟多兩三次 夠買部靚相機

我都用左四年，但舊電倒水換左電都係咁
11真係好吸引，當年7188入6s

應該xr比唔是xs

11 無 3d touch

為左條邊 差成3k 好難揀

Same here 換邊部好

11都係咁撚厚

一早cut 晒3d 唔係咩

我都係 6仔轉

11個邊框同6.1吋我個人就麻麻哋
都就到2020年雖然係xr新版但都冇1080

用慣ios 逼住買Por .....

其實一直都係價錢問題

其實有冇需要買max

X 同Xr個差距冇Xs 同11咁大

You not alon

發表自iPhone 6s客戶端

新一代就梗係好過舊一代架啦
仲差過舊代就真係癡線喇

唔係，上年d人係強調好醜，打爛蘋果招牌云云

其實普通用家11夠用但 始終邊框 同埋我就唔鍾意
手機過6吋 所以逼住買pro

影相方面11同pro有咩分別？
係咪2者都有景深？

XS有3d touch

Pro同pro max係咪純粹mon大啲同電耐多小小

睇慣咗oled moon係翻唔到轉頭

Mon既像素高d

Apple store見唔到有xs

我都係度搵XS

無個on9柒到核爆既鏡頭位值回票價

利伸：出咗m字額之後都無買，屌佢老母真係可以越出越核突，我想買新機啊屌

停咗，執貨尾請到applestore

會唔會停售嫁

自膠 唔記得左

自己用緊xs 根本好少用

Xs其實都仲買到既 只係apple store到冇姐
去門市問下或者啲電訊鋪頭問一定有

但唔知會幾錢

想買11 pro

停咗

6/6s 真心接受到新機重量先好買，apple store 撚過XR/Xs/Xs max 都覺得好重，單挺揸唔到

問題係部X仲好似新機一樣，電池93%
新機唔吸引啲點叫人換

我94

想係apple門市check機到時要選咩選項？
咩ireserve? 幾年先買一次求答

用緊x有啲想升11
但唔想粗邊

今日去凶宅同百老 問下有冇xs

我記得上年x都係停左 有人好似凶宅買x 4千蚊
唔知有冇記錯

iPhone 6S換咩好
用慣左呢個size

8

記錯啦 上年停左之後係6999 如果冇記錯 好多人買返x

佢地落到黎買咩？唔係限制咗黎？

買pro 定11好？
本人打機、影相居多

利申：用緊6s plus

一定係11 pro 最細
max大到

Iphone 7 tradein價唔知幾多

咩年代仲iphone 邊使搶

你接受到11個解像度一定係11

56k已足夠

用緊6S換唔換好定係下年先

同意

係咪加左價點解上年既XR係5字頭

想問iphone11個mon同xr一樣？
會唔會又條邊粗d

但係6s 而家輕長hang 機

上年XR個mon比人踩到落地底
今年個lcd mon一樣
冇1080p/ ppi同iphone4一樣
但係冇人屌

有ax制式wifi6玩下

換埋個wifi6 router/Orbi WiFi 6 Mesh WiFi

我部xs得返85%仲係包養期內 換唔換得舊電？

咪變咗上年8個價

7plus抵唔抵換11？

要低過80

其實唔係好識分
我覺得打機睇片黎講
睇得耐都會自動習慣左個解像度
我就唔會太在意

嗰mon resolution始終大問題
去到四百ppi已經好好，可惜......

上年xr同xs播到片，都睇得到嗰分別

堅持7仔想當年等左好耐先入手

點解樓上咁多人講5g
先唔講而家係咪個個都用緊4.5 無限，而家5g得某國一直吹，某國最叻係咩大家都知
咩世界第一巴鐵，自煮燃發精片，1-2後有5g再講

點都換11，而家部6s又慢，9點出街100%到中午冇點用都係得番40到

XR 改名做 11
XS 改做 Pro
就呃到你地

我一部7一部5

呢個價位想入返部XR 拎部5去做車cam

隻手有事去睇下醫生啦

6s真心屈機，我用iOS 13都完美唔leg機
只能說句-真香

又喺同一個design用足3年

XR 同11應該都重身

4g都係架啦 固網都係架啦關5g咩事

4g 得數碼通唔用支那野

我都想知
之前tradein for XR apple-1300

咪玩啦呢加科技發長下一步就係5g世界

支那一邊抄一邊發展 美帝先要搞死佢

天才巴你企硬都可以換

外判維修就佢企硬唔俾換

大陸狗

八月尾細七128正正常常1600

邊到收呢個價？？

apple store

好簡單
唔著重樣同功能 iphone11
只著重樣 iphone 11 pro
只著重功能 iphone 11 pro

pro始終oled窄邊+stainless steel case 型好多

早一個月先買xr 屌佢老母

第一年先知9月有發佈會?

4年啦

咪玩啦好嗎？
XR肯定唔止我一個人話又重又大

咁真係Xr 2 黎

正常7-9月都唔應該買Iphone

無諗過咁平

買左XR真係on撚79

Xs Max 256
AirPod
Apple care
一次過現兜兜買 無感
巴打 努力啲搵錢

當年夠話無得用4G啦
你而家唔係用緊咩

4-50%要充
用少d尿袋

個當年係咪講緊6年前

窮撚先要計住計住部機幾錢買有咩function
啱用就得啦，搞cheap曬班iPhone user

利申An俠

屌 好撚蝕 早知等多年 早知坐時光機去買返部
嬲到震

你都係想我咁講姐

Xs 電真係衰退得突別快

11 個景深係真定假(Xr) ?

xs mas 用家表示等下一代

買得有錢就唔會後悔啦,用左成年喇
係你呢D廢閪窮撚先會牙痛咁聲,再以為自己好撚醒咁笑鳩人

未搞清楚11同11pro分別就開呢個post?

我IP7上年十二月換完電，半年後都跌到94%

你噏乜春？

世界十大笑話之一
不過今年都冇心情笑iphone

其實年年都有升級 無得咁比
11售價依然係過高 xs/11pro本來就係on9價

好柒個機背

之前果個女人要將iphone當奢侈品屌高黎賣，炒咗個女人咪平返囉

呢樣真啊清
5G呢樣技術仲要幾年時間搞
係得某國爭住認屎認屁姐
利申: 7plus用家，對11價位有性趣

換11 pro啦

7 Plus 上年諗過換XR, 但接受唔到個Mon倒退番326ppi
今年11仲係326ppi,繼續等下年

所以已轉用dap聽歌

完全唔覺唔抵，用咗成年 買 Xs 嘅人其實由頭到尾都唔會諗個部 LCD 粗邊機，就算而家都無打算換 11

利：ifandog，Xs 用家打算追 11 pro

xs定11pro好apple係唔係已經冇xs賣
三鏡頭好樣衰但係有廣角

96%，新出果陣第二日買

8plus應該轉咩好？唔要太貴

個個都話冇5g唔買
起碼都4-5年先有 部機揸唔揸到咁耐

fidget spinner lens

又拎電子新野同舊野比

普及化都要三年啦

iph 6 換11定 xs 好 原本諗住等岀新機舊機會平

7月買xs 依家真係灰撚到

2022 普及到已經偷笑

個mon弱好多

LCD
低解像度
闊邊框

好重

低清lcd加闊邊框

我88%
一月先買

請問邊方面吊打xs??

我睇咗咁耐淨係搵到cpu一樣嘢

終於有位巴打心水清
LCD比起OLED穩定好多 睇得多唔眼痛

亞洲腸→洋腸

究竟11 Pro Max舊電係咪真係咁襟用

有wireless但係無reverse charge

有咩問題
你窮唔代表個個都窮
點睇

點解我係apple store app直情無iphone xs 同xs max
Search都無 係咪apple唔再賣xs
好似上一代xs 一出 即刻收埋部x 咁

何來4年 x係17年發布

而家有幾多個會用4G 全速plan
5G 出咗都未必會即刻轉

以為雙鏡頭就一樣？兩個鏡頭都唔同，Iphone 11超廣角同埋標準鏡頭，而Iphone xs係標準同長焦距，睇你用法

same 只關心八達通幾時有

我電量得返82%

出年咪一撚樣

證明今年apple marketing做得好
上年畀人個feel係Xr廉價機 Xs先係無閹割正常iphone
今年market 11係base model 11Pro係升級版/專業人士用

頂 睇到舊電同鏡頭真係想換11pro
又講到cpu好快
不過3鏡真係好丑
不過xs殻都買埋 諗住出新就換

6S用家表示冇得用

你又知 未來人

換機啦

佢堆殻要賣2年

傻仔logic
咁你等iPhone 12

加多隻眼都唔緊要 重點係點解要加到咁有個正方格

#metoo

我都係7plus 但上11定pro max好

我得返79%

用咗4年ip6 plus，睇嚟直上ip11pro都唔過份

普通用家11
影相多/靚mon Pro Max

講到個mon解像度唔重要咁

七月仲要換機

買家窮唔窮
買家介唔介意
係影響唔到xs 標價太貴呢個用產品性價比做出發點嘅角度

XR 同 11 唔係撞咩? 點解仲兩隻一齊賣?

6000？ 最平都要8599喎

我比你更強..
我仲用梗6
好彩今次11性價比幾高, 上次嗰批我換唔落手, 今次可以換喇

Xs apple store trade 幾錢？

800都係錢

都岩...

我自己都用緊XR，但條邊真係好礙眼。由其我XR + Note10雙修，XR望落真係有一種低級感覺。加上XR /iphone 11 成 200g 重又厚其實手感一般(至少我覺得）

如果xs/pro 11價錢合理啲我都會轉

8/8Plus 入門機
Xr 想平少少但係有旗艦級性能/核電(上一代)
11 base model
Pro/ProMax 進階

用過7 6月先換完Xs 但想用11 換紫色裸機用

唔轉

想問點樣可以令舊電快啲跌到80% 我好似得返一個月過保養 唔想比錢換電

你有2600差額去驗眼同配眼鏡

冇過80都換到？walk-in 問下先

個MON咪最大分別囉
2019年仲用720P LCD MON
不過11都係抵屌既

我部4s終於可以換7

我76% 準備換電話

下年你又會再開post問人點睇

69%

我上年10月30買既XR都得返92%

用緊7 想換11
水貨是咪冇得Trade in 衛訊嗰啲收唔收

十幾歲嗰陣淨係講電話爆分鐘都爆到800幾蚊
而家一個月任傾都係百零蚊
早知留返而家先傾喇

唔知D學生妹等唔等人呢

我XS Max 一出即買而家98%，想換都冇
平時收工返到屋企就叉電叉到第二朝
不過無用過尿袋叉

MON長開較到最光,插住電
開大量即時 APP(TVB,VIU TV...)
長sun一個星期可以跌到3,4個%

SE最大價值係開會/做野時用無咁顯眼

佢一公佈新iphone 就無咗啦，xs 停產呀嘛
頭先打咗去問 xs 個價好唔吸引 降得8舊水
街鋪又未知個價

我部 90% 20/9 到期

Xs換11有冇機會唔使加錢

256換64可能唔洗

機身太大唔鍾意

我見有收機鋪頭依家6500收256

你都識講上年啦 尻戇

戇尻

我反而覺得買左xr果啲先dum春

我收算啦

收256g iphone xs 白色
有意留tg

係apple store買？
如果係即衛
真係好鐘意xs

三鏡越睇越型

要去實體apple store 呀，平8舊水比我想像中小

人類太反智

5月先買XR

的確
我再去其他電話公司問下睇下有冇減先
冇就直衝apple store

今年iPhone 11同pro版個差距細左
無諗過會比廣角鏡iPhone 11

買11pro 買咩色好
利申絲打

可以繼續用，我用緊xr都唔打算換

想買xs係咪要去實體店

綠紫黑

我等佢減到5500等左好耐
之後索性trade in補左5900
而家佢跌到5700

根本Xr 同 11都係電子垃圾
mon仲差過8 plus
1080都無 個resolution 番左十年前 仲有傻仔會買果下好野

已知cmhk 無，其他個網都唔撚update
其實去街鋪買有無伏？ 好多都8000頭

係，但平得8舊水

黑色收唔收

我本身都只係預佢平1000，照衝！

xr vs 11 點揀好

見到班人話冇5g唔用真係笑出黎等撚到iphone出左兩代都唔知用到未

5g無限洗唔洗$700一個月

你可以落舖頭睇下xr，個mon應該同11一樣，如果接受到買11

11個mon 係咪好過6S

但11個二筒好核突

用s10+啦

11同11 pro 個ram係咪一模一樣先?
今次就咁睇一定引到ip8 以前既舊型號用家換機

XS

實體？落左？

想要白色

實體仲有呀，但降價啱多

I8p Sim卡壞左 諗住換11算

街鋪驚驚地 好多都係水行貨
寧願比多少少算

本身仲諗住岀新買舊 而家唔係咁易喇

唔怪得知
咁咪姐係xr2

Walk-in可以？
我見上網book要去到下星期...

迫人買pro
如果佢11個LCD 係1080 人人狗沖買

The iPhone 11 comes in a single screen size of 6.1 inches with a resolution of 1792‑by‑828‑pixel resolution at 326 ppi.

1080p都冇 乜年代

啱先睇完 smartone 衛訊 豐澤都未減

係呀，等咗好耐點知降咁小，窮撚想用新機
其實街鋪買有無伏？ 上面好多鋪都8000頭有部256 gb

衛訊勁廢，打落去問仲答我9699,貴過apple store

我反而覺得xs 靚過11 pro 好撚多喎
女性用家應該會鍾意11既紫色
11pro 唔明有咩值得吹奏

你又啱，佢比翻新機我都唔識check

XR 同 11 係咪得鏡頭同u 有分別?

i8+ 想換哩代
換11定11 Pro 好

你睇下個moon先1080p都無 326ppi

無落差咁賣黎做咩

妳部機淨用一年？iphone機唔用個三五年不如買andorid啦

i8翻新機 諗緊換11定11pro好

用緊iPhone 8但係個moon比我想像中outdate 得快 其他廠玩到個moon岀神入化 但係iPhone 8仲用緊4.7吋

lcd 藍光 oled係咁閃 其實2樣都傷眼

分別真係禁大？

比起OLED LCD無咁傷眼
而且無咁熱

好似無科學根據

繼續用8plus。11太柒 不了

全部型號都係減800?

11部相機夠用有突
Pro Max直情可以拎嚟拍微電影
可以用嗮4個鏡頭同時影4個畫面

6仔留做太空機 發夢機

翻新機imei 同盒唔同 水貨唔係zp
細鋪買機前上網check imei睇下保養開始未
利申 做過電話sell屎

想請教如果想係APPLE TRADE IN 部機換新, 係唔係一定要等佢鋪頭有現貨先做到?

其實你睇mon睇得耐都會眼痛
只係oled係咁閃會易啲啫
同埋oled過熱都唔係咩新鮮事
所以我會話oled係一個唔完全嘅技術
想靚mon同唔過熱唯有等micro-led啦

可以去士多換gift card 但你有一排冇機用

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！
我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

咩年代

4s

明白... 不過其實近年APPLE 好快有現貨, 都唔洗驚... 我估十月尾應該可以直接係STORE 買了, 唔洗太心急

都係想買xs
好唔好

支那仔

屌 11pro個鏡頭咪仲樣衰

都係嘅 同樣128gb xr個陣6899
11而家賣 6499
不過算啦用左大半年 so far都好鍾意部xr
無乜缺陷 除左部機成舊磚咁可以練手力之外

點解iphone一定要做三五年
兩年換 甚至年年換又點？
鐘意咪得，好貴咩？

綠色好靚

認到我部電話係邊出現過？

Iphone8plus想換機 .11好定係xs max

差個八舊水 咁都要諗？

你鍾意啦 拎個咁on9嘅例子嚟類比

再買囉 屌

想買喎，墨綠靚到
不過普通女仔用唔哂/唔識用佢啲高階功能

條邊

你好有錢咩屌你不如換android啦用一年就窒機，iphonr唔貪佢用得耐貪乜嘢

iphone6應該買i8/i8+/i11

i8+價錢又同i11差唔多

好少留意apple

請指教

XS個OLED mon色彩靚好多
又有eSim

11 仲係用緊LCD

用殼既話係咪真係咁大分別？

要FHD都無既mon同oled比

先唔講ppi 你gamut 都輸一大截啦 你話有2k/4k ips 9x% aRGB就話啫

唔係呀 xr, 8 同 8 plus 個價都唔錯，搞到想買8 plus

唔在意黑邊既話 用case分別的確唔大
但個人接受唔到個種膠感 成部玩具機咁

XR換11係咪大on9

巴打覺得出街鋪買穩唔穩陣

兩部機拍埋就真係11唔洗諗

我都用緊7plus，電量打柴，都煩惱緊

買pro定唔pro好？

今時今日重有人想用5g 咁on9
5g 工業主要用
你電話上網快有乜用？

慘，電話壞左收唔到訊號
後備機都壞埋
11要等到20號先有機
呢幾日又急住用電話做野
唔通個天都要逼我依家買XR
雖然係平5199就有
但等多10日再加幾百就另一個世界
唉..好慘

我自己就出街鋪買 大部分細鋪貨源都係先達 小量自己收客仔放 買前對清楚imei 以上只適用於iphone

用緊i7 諗緊換xs定11pro好? 個價會唔會差好遠

港蝗

決定6s+上11pro 64gb了
本來諗住11 128gb, 而家多二千蚊, 當用四年, 每年都係多五舊每日多個幾銀錢
最近用綠卡搭黨鐵都’han’唔小, 寧願俾apple賺

Xs 靚好多wo

利申：用緊xs

佢1張相當3張 64應該唔夠用

多謝巴打！
糾結緊出xs定平工地用iphone 8 plus

你肯定冇1080p？

7plus換邊部最好
請指教

你呢個case我會揀11

係，一定唔夠
好在大學好似有google photo無限storage，再唔係就課多廿蚊icloud

7 plus 舊電就打柴
糾結 Xs/ 11 / 11 pro

我諗住11pro算，11又爭d，11pro max太貴

56k.jpg

上年XS 128GB 幾錢?

Xs store嗰價跌好少 11pro只係貴xs $800

828p啊睇YouTube開到1080p但達唔到1080個效果不過好過開720p

鋁合金都要俾你屌到膠機感
次一級就是原罪

出街對比下部XR同XS MAX
睇完覺得分別唔大既 OK你贏

x 系 個mon oled 兼 4xx ppi
xr 同11都係 LCD 328 PPI

幾弱智先會講呢樣野

題外話 我買完部XR俾我媽
都覺得肉酸到有點不孝呀

用緊7+
好掙扎，換11定xs好
一個平但mon仲爛過7plus
一個平得八舊，但靚mon，又係差少少上得11pro系列

如果網絡供應商配合就知大概係咩地方出現過
甚至上過咩網(可以用vpn會避免)

所以千祈唔好用CMHK

請問XS 256外面街賣幾錢?

，8千頭至8千中。
但唔想係街舖買

唔該曬 不過如果over 8K
直接上11pro仲好

唔買xs max?

條邊係咪一樣咁粗？

56k已經足夠

樓主係咪見apple年年加價今次減左唔舒服

Same
換Xs 定 pro max 好

Apple真係好耐未試過出新款會平過舊款
以前唔加價都偷笑

係從來未試過

其實係以前太貴令iPhone賣得差咗，佢只係面對現實糾正返

頂唔順11條黑邊

證明大家舊年狂屌apple暴利係有用

m字額都頂到, 仲有咩係唔得

pro 機都係咁貴

真 同港姐一樣

iOS 13 好似幫你廢左個3d touch wor 好麻煩 利伸用緊iOS13 beta

樓主平時無玩食雞？
利申：用緊6s 打Document幾方便

如果Pro機為咗屌打Xs 但Apple又要自閹
相反XR後繼機叫11 反而提高咗XR嘅市場地位

Pro機攻high end客就預咗唔會多人買
普通版想攻大眾市場就要靠減價吸客

我仲用到
利申Xs 13.0 beta 8

所以搭親車實有人雙手玩電話然後架車chok一chok就比佢踩

就係m字額已經醜，再加埋粗黑邊接受唔到

因為我幾前用7仔點玩都無事
自從換左x仔開始眼就好易攰
之後換s10又係咁
但同時睇ipad pro11又一d事都無喎
我就決定唔買oled!

6年前成$8000買部IPHONE 5果D 點睇$6000 有找既IPHONE 11

XR -> 11
XS -> 11 Pro
XS Max -> 11 Pro Max

唔明有乜好比較
每年出新款都勁過舊機架啦

11真係幾吸引

香你老母個閪支那仔

11好似唔輕

各花入各眼不過機背轉磨沙面我就唔buy

重得過Max? Max 真係越來越重，痴線，其實過200已經唔好拎

你估Pro Max嘅後繼機會改咩名？
11s Pro Max? 定直上叫12 Pro Max?

有玩 冇用3d

三星就算撚數啦

淨係mon都差好遠啦大佬

11 係 XR 加強版 保留粗邊 M額
真正 新 IPHONE 係 PRO 版.
以前 6千幾就買到旗鑑機.
估唔到要 $9899 256GB 一部, 重要係細機

好多學生哥 , 只好留戀 6S , 8 仔.
呢期好多POST 自我安慰. 6S, 8仔重用到, 好順 好勁

下，我唔係學生哥，用緊7p真係好順wor。

手大但覺得7個size拎起黎最舒服 希望唔好再加大

Ios 13超順架，但睇睇你粒電

窮撚仲用緊SE

你唔覺平常睇forum你掃下個screen 上下look下 會不自覺地成日當左3d touch咁 popup 左新視窗出黎咩？

lm

好撚食電啊

SE仲幾順

我之前用開apple都係咁諗，轉pc所以買咗佢，唔差㗎

唔好玩啦學生先有錢
見親十個有九個都係拎m額機即係最小都xr
之前間公司個個都用i8
係得一個apple fans先追新款
仲有成班用samsung

Ios配埋4000電啦，就真係J到陽萎喇

今次pro max舊電大咗唔少 使用時間比max多5個鐘

又唔係好覺

你依家用緊個4g都唔似4g速度啦
入到黨鐵一人多就上唔到既屌

iPhone X換11會唔會好不智？

粒U慳電咗咋
cut埋3D touch應該只係多10-15%電

我就唔撚信會長5個鐘電！係嘅話我即除褲打丁！

Xsmax想跌到幾錢想入手

5s 諗緊換8+定11
除左考慮新舊代
仲有咩要諗？

一班學翻入面 有廿個拎iphone xr xs 再勁d有max

都唔知點解咁有錢

換XR 定11好

用屋企人錢買更係買最新
細個換親電話都係扭老豆買最新最貴果部

有錢都買gear啦 邊似你咁有米

11條邊係咪同xr 一樣 定幼少少

5C好過5 SE好過6 XR好過8
落差有唔同咩?
每次呢種機都係咁喎

機身長闊一樣 moon尺寸相同
應該一樣咁粗

屌 咪就係

屌 香乜撚野香連登唔歡迎大陸人

加一

來自iPhone 6s客戶端

換11啦，無點你

On9,迫鳩人用android?

我地係一日要差2次

我隻手好似女人咁細屌

部機死咗 無backup機 同埋邊有人諗到會出部高端過xs但平咁多嘅11

你老母香咗？

係都買 XR

真心想問，買兩部iPhone，一部11一部Pro/Max，變左5鏡係咪五大訴求 缺一不可

其實唔係咁計....

咁點計，想買11,但驚mon唔掂

咁咪買pro咯

接受唔到，都係想嘔

leg你老母
香你老母

拎一陣唔重姐
玩一個鐘應該好撚攰

姐係睇HD 個啲片完全冇問題
如果你唔擺埋一齊其實睇唔出
利申用緊XR

簡單嚟講你係照樣睇到1080p youtube

最多人問係呢樣

用緊Xs max 表示想換 11 pro 256gb
年年補幾千換新機

11pro有紫咩

屌冇，黑啦最靚

之前個利申post
大部分都係6, 6s, 7, 8

打獲金 防暴綠

老老實實 OLED mon 同 LCD mon 比
2樣野黎wo 師兄

利申：iPhone X 用家準備換11pro

ip11 全線都冇esim?

全部都係實雙卡

Yes 停產不停售

咁都有得屈人自我安慰

其實藍牙耳機幾好用
而家又多選擇

你搵部垃圾同XS比

你望下你個LCD MON 你條粗邊
再望下XS 條邊同個MON 分別

仲未計人地用左一年了

free?

唔係個個人頂住mon

睇得多就眼哂花

屈得就屈，人地用緊舊機好地地唔想洗錢換都要俾你屈。
我自己用緊６Ｓ，係仲係好順，只係諗緊個鏡頭好唔好出部１１。
不過係冇５Ｇ，怕好快又要換機唔知買唔買好咋。
錢唔係冇，係唔想好似Ｄ冇腦白痴仔係又換唔係又換姐。

咪係，厚邊M額，垃圾

我覺得5G現階段唔係一樣值得等嘅嘢

笑咗 淨係個連fhd 個mon都唔到你話屌打xs 不如你賣畀我 一樣價 收xs 全新機

X換11會唔會不智

11同XR仲大落差個價啲人點會仲買XR
XS 落左架喇所以
利XS MAX

咁鍾意5G仲唔快D去買華為?
好心你地唔好人云亦云仲要云嗰班係支那仔
5G有撚排都未到你班低賤平民用啦
你睇下CSL係地鐵/放工/過氣 load空氣就知啦
加上香港本身地方咁撚多死點死位
4G基站都未撚cover到咁多點再黎個5G
無返357年都未得啦
諗返當年牛頭馬面都已經賣緊光纖寬頻
近十年先算係真正做到光纖入屋(唔計唐樓/某屋村等等

如果同價錢 xs同 iphone 11 大家點揀

會覺得個mon好細

xs, 條邊 個mon 個背 個邊 個鏡

其實邊有得咁計 科技嘢係咁架啦 唔通你又會笑以前啲人幾千蚊買部 Sony Ericsson 咩 下年係咪又笑返今年比咗成皮嘢買 Pro 嘅人

8+應唔應該換pro好，定等多年睇下咩環境的
仲有有咩辦法令舊電可以快d跌落80%，依家81%左幾個月22/9就到期

唔同series wo ，
Xr->11
Xs->11pro
Xs mas->11pro max
你分清楚未

可等多1至2年 應該會有新機型同到時支援5g先換都未遲

哦，恭喜iPhone 11嘅買家囉
理申：已買pro max

The same width

係咪無set力度，我set最輕都無試過

援交

只係加左ram加左電加個超廣角鏡頭而已

焗住部機一路長叉
一係0%由得佢 第二朝先再叉返

成班on9咁樣比較
你不如問 上年買咗居屋個啲點睇今年公屋上樓個啲

好奇一問，二手xs定11？

入得apple呢個坑都預咗買啲嘢係唔抵，如果你一部用幾年，無謂太計較，啲人年年換機咪好覺囉

當初我都係咁諗 但xs個mon拎到上手睇真係好睇d

11 pro 如果有 128 就好
一定屌打全系列

其實係，一部6000，用2年，都係3000一年

應該128/512/1Tb 先稱得上係pro
4K 拍片打爆512其實唔難

威左一年丶無得計😛

咁今年成皮將會買11 pro果d 點下年睇$6000 有找既iphone 11s?

過片去windows好有難度
用mac唔計
利申：premier撚

好

早買早享受 早一年用新野
慢慢等下年$6000用二手科技

XR用家應該唔會換 核電真係好正 整體都接受到既

我串鳩樓豬咋

Sor鳩